現今買跳燈車仲有咩好選擇

相比起咁多架舊車邊架最值得推介

MX-5

一定係nsx,

Testarossa

其實都係預咗呢部， 又多二手supply. 要整都唔會太貴

f40

剩係鍾意rx7

可惜個engine唔夠可靠 不過rx7真係好型

謂獨是保險貴

揸緊

盞燈同條車軨咩事

中福射

S13